一人一個hi bye fd經歷

Share acc 勿相認
話說大學嗰陣 有個course遲到 見到部lift關緊門 梗係衝去開返 然後發現有個靚女同學喺入面 大家知道係同系 但從來冇認真講過嘢 只係hi bye fd咁款

咁得我哋兩個 人哋仲要靚女 咁當然有啲尷尬
我: 女同學:

我: 咦 上堂呀?
女: 係呀…你呢?
(咁好明顯係上堂啦 但如果只答 ‘係呀都係上堂’ 就會好dead air 所以我出招)

我: 係呀…順便搭吓部lift咁囉...
(屌 一講完都覺自己好撚on9 想搵窿捐 不過佢居然照應)

女: 喔…部lift都OK架 都好快
(我哋兩個各自都已經開始陰陰嘴笑)

我: 係... 部lift真係唔話得 每次都好安全咁送我哋去到目的地
女: 係呀 仲要好穩定 搭得好舒服 唔會暈浪

我: 差唔多到喇喎 我去上堂喇 你呢?
女: (笑) 吓 我搭完lift囉 咁一齊去上堂啦

之後就熟絡咗 識咗呢個fd 都幾年喇 到依家每次見親面 都成日會案件重演 大家又再鳩噏派膠 約食飯一坐低就會 咦食飯呀 一齊搭車一上車就 咦搭車呀 咦XX呀 咦XX呀 然後開始後面啲濕鳩對話 得我哋兩個明白點解要笑 其它人唔知發生咩嘢事

hi bye fd 多謝你陪咗我咁耐呀 多謝你陪我鳩噏足咁多年 多謝部lift令我哋可以陪住對方咁多高山低谷 多謝你體諒同接受我表面鳩噏之下既另一面

我哋都係對方特別的存在 朋友就係想大家睇住對方幸福快樂 好快有日 我就可以對你講
‘咦 結婚呀?’
‘係呀…你呢?’
‘冇呀 嚟酒店搭吓部lift咁囉’

你要幸福呀 知道嘛

勿相認
話說大學嗰陣 有個course遲到 見到部lift關緊門 梗係衝去開返 然後發現有個靚女同學喺入面 大家知道係同系 但從來冇認真講過嘢 只係hi bye fd咁款

咁得我哋兩個 人哋仲要靚女 咁當然有啲尷尬
我: 女同學:

我: 咦 上堂呀?
女: 係呀…你呢?
(咁好明顯係上堂啦 但如果只答 ‘係呀都係上堂’ 就會好dead air 所以我出招)

我: 係呀…順便搭吓部lift咁囉...
(屌 一講完都覺自己好撚on9 想搵窿捐 不過佢居然照應)

女: 喔…部lift都OK架 都好快
(我哋兩個各自都已經開始陰陰嘴笑)

我: 係... 部lift真係唔話得 每次都好安全咁送我哋去到目的地
女: 係呀 仲要好穩定 搭得好舒服 唔會暈浪

我: 差唔多到喇喎 我去上堂喇 你呢?
女: (笑) 吓 我搭完lift囉 咁一齊去上堂啦

之後就熟絡咗 識咗呢個fd 都幾年喇 到依家每次見親面 都成日會案件重演 大家又再鳩噏派膠 約食飯一坐低就會 咦食飯呀 一齊搭車一上車就 咦搭車呀 咦XX呀 咦XX呀 然後開始後面啲濕鳩對話 得我哋兩個明白點解要笑 其它人唔知發生咩嘢事

hi bye fd 多謝你陪咗我咁耐呀 多謝你陪我鳩噏足咁多年 多謝部lift令我哋可以陪住對方咁多高山低谷 多謝你體諒同接受我表面鳩噏之下既另一面

我哋都係對方特別的存在 朋友就係想大家睇住對方幸福快樂 好快有日 我就可以對你講
‘咦 結婚呀?’
‘係呀…你呢?’
‘冇呀 嚟酒店搭吓部lift咁囉’

你要幸福呀 知道嘛

我基本上一中學畢業就全部變晒hi bye friend

咁多人搭lift相識

在牙活認識朋友

真人真事 勿相認

話說大學嗰陣 有個course遲到 見到部lift關緊門 梗係衝去開返 然後發現有個靚女同學喺入面 大家知道係同系 但從來冇認真講過嘢 只係hi bye fd咁款

咁得我哋兩個 人哋仲要靚女 咁當然有啲尷尬
我: 女同學:

我: 咦 上堂呀?
女: 係呀…你呢?
(咁好明顯係上堂啦 但如果只答 ‘係呀都係上堂’ 就會好dead air 所以我出招)

我: 係呀…順便搭吓部lift咁囉...
(屌 一講完都覺自己好撚on9 想搵窿捐 不過佢居然照應)

女: 喔…部lift都OK架 都好快
(我哋兩個各自都已經開始陰陰嘴笑)

我: 係... 部lift真係唔話得 每次都好安全咁送我哋去到目的地
女: 係呀 仲要好穩定 搭得好舒服 唔會暈浪

我: 差唔多到喇喎 我去上堂喇 你呢?
女: (笑) 吓 我搭完lift囉 咁一齊去上堂啦

之後就熟絡咗 識咗呢個fd 都幾年喇 到依家每次見親面 都成日會案件重演 大家又再鳩噏派膠 約食飯一坐低就會 咦食飯呀 一齊搭車一上車就 咦搭車呀 咦XX呀 咦XX呀 然後開始後面啲濕鳩對話 得我哋兩個明白點解要笑 其它人唔知發生咩嘢事

hi bye fd 多謝你陪咗我咁耐呀 多謝你陪我鳩噏足咁多年 多謝部lift令我哋可以陪住對方咁多高山低谷 多謝你體諒同接受我表面鳩噏之下既另一面

我哋都係對方特別的存在 朋友就係想大家睇住對方幸福快樂 好快有日 我就可以對你講
‘咦 結婚呀?’
‘係呀…你呢?’
‘冇呀 嚟酒店搭吓部lift咁囉’

你要幸福呀 知道嘛

個個都搭lift識人
連登就冇毒撚啦

Share account呢個利申好重要

不了, 反正以後唔會再去大快活

sorry 係咪要叫返個女仔嚟覆你牙活啲嘢

如果樓主靚仔d就會變到一人一個識女朋友既經歷

好可惜牙

唔係
只不過你利申咗會少啲狗公reply 你

心有所屬 又唔想拍拖

不過都真係唔靚仔
你啱

ok喎 ，幾鍾意尾段個part

絲開po真係多好多reply架?

多謝巴打

無興趣就唔會主動識啦
起碼個陣你主動開口識佢係對佢有興趣
不過其實好撚尷尬，條女應該幾好人同算多野講個堆，我諗其他人應該係你講；xxxxxx順便搭下部lift個陣只會回你：哦。。。。。

可能將來可以比到幸福佢嗰個就係你呢

Post 對波上嚟都上到熱門啦

最近試左隻新bra

溝唔到女嘅可憐蟲

未叫完全陌生
完全陌生會唔敢出聲
本身都叫hi bye過好多次
有幾次對望笑過
雖然應該只係禮貌嘅笑
ocamp唔同組
未有機會直接傾計

佢對人都算靜
但真係好人

咁屌到佢未？

咁做人唔係雌性就要去溝嘅

嘩啲cm咁瘋狂嘅

你識親女性朋友就要屌？

呢D鳩UP都肯同你吹落去先証明玩得同埋對你有好感
正常都唔會接落去

無得屌咁識黎做咩？

本身9up開
嗰陣都怕佢會唔會嫌我太on9
事後同佢傾返
佢話ocamp定唔知乜堂
聽過我講嘢
覺得同我傾計幾得意
所以會同我吹水落去
應該就唔係好感啦
唔係連登仔標準180高大威猛

你識嘅女仔屌足晒？

咁都要問？

巴打犀利
毒撚我自愧不如

睇到中間好撚尷尬想負皮你
但最尾幾sweet

咁又唔會 真係只係朋友
後來各自都有人
只係覺得咁on9情況下識咗個fd
都幾得意啫

對唔住 係我on9

係呀 朋友都會想大家幸福
利申 唔係 '他不是男朋友卻比男朋友更親' 嗰種

條女咁答得你 多數有好感

明明呢個故事就好sweet

多謝巴打
嗰陣係冇依家咁毒
亦冇諗多
不過都已成過去

多謝巴打
一開始好多負評 我仲以為係咪得我覺得呢啲回憶好特別添

兩個一齊9up 好撚sweet
樓主講嘢真係幾冧到女

一開始對有人好感既話你既成功率大過一半
而家攤凍晒就只可以係回憶

樓主真係夠膽講你對佢半秒都無心動過？

夠啦！
點解一定要咁樣為難樓主姐？

人愈大 愈少人可以無限9up
所以會好珍惜呢啲人

唔識冧女只係on9仔一個

你個名點解咁特別

真係冇乜去諗發展嗰啲
自己都只係一個on9仔
留返呢啲回憶好過有乜事

巴打你啱嘅
咁做好朋友 又靚 又性格好
正常人點都會有半秒心動嘅
但都好多其它原因
覺得做朋友好啲
冇諗追呀溝呀屌呀嗰啲
大家都重視對方 平等尊重
講清楚各自感情狀態理想
真係希望係簡單朋友簡單落去
我真心覺得咁樣好啲

冇難為嘅真係冇乜諗法
如果係有諗法 就叫緊春啦
純粹分享個朋友故事啫
我都冇諗過樓上咁多溝呀屌呀嗰啲

都明既

尷尬囉